你信唔信全民檢測唔會保留DNA 我就唔信 因為大陸人冇嘢信得過

你信唔信全民檢測唔會保留DNA 我就唔信 因為大陸人冇信用

同共慘黨講誠信少年 你太年輕啦

大陸嘅嘢，我淨係信海底撈。